黑警我屌你老母！！當犯咁搜查搜身

黑警冇一個係無辜
我屌你老母

黑警冇一個係無辜